朱古力真係好難食

一係太甜 一係太苦 好漏

搽落條丁擺落口就啱啱好

咁你攞一塊苦 一塊甜 一齊食咪得

我都識條女唔鍾意話陣味好怪
世間少見

因為你食開cheap既朱古力

then ur life is miserable

幾貴先叫唔cheap

推

有好多唔同濃度揀
50%
75%
85%
90%

總有款balance到苦同甜

牙冰都唔鍾意食

起碼GODIVA先

godiva 都唔係好食
50 75 都係好撚難食

試下食經身體發酵後嘅朱古力丫，可能別有一番風味

利申，未試過

咖啡都叫有提神作用，苦都有價值。

朱古力真係